點解就到聖誕，身邊越嚟越多人散

近呢個月已經聽到有兩pair散左
原本仲捻住等佢地請飲既

連登已經好多

臨到聖誕，我直頭斷絕唔去睇任何朋友嘅 FB IG
就等我渾渾噩噩咁樣過呢段時間

但有時可能只係因為啲小問題而散，覺得好唔抵

換畫過聖誕

聖誕岀去玩屌完人/比人屌完咪復合囉